# ProgrammingSystem
Лабораторные работы по системам программирования.
Учим язык лисп, постепенно пишем компилятор для Micro Lisp(Scheme).

### lab1
*Программа на Лиспе для определения четного количества единиц числа в двоичной записи.*

### lab2
*Программа на Лиспе для нахождения параметра для функции равной 0. Метод половвиного деления.*

### lab3
*Программа на Лиспе для нахождения количества монет для размера купюры.*

### Course Project 
*Трансляция программ с лиспа в язык C++ соответственно грамматике, которая задается по варианту.*


